到今時今日仲撐雲加既阿迷入一入黎

上一場半場輸比曼城3:0
後防咁多失誤標波
竟然可以有人話唔關雲加事 話人腳唔夠曼城好
今場柒撚到輸比隊白禮頓
仲點樣幫老野護航啊？
教波唔包括教埋防守架

應該係塊地太硬
跑得唔舒服

推

阿狗連傑志都贏唔到

渣撚到